幾耐剪一次頭髮先正常？

我大概三星期多少少就會剪一次，有朋友話我太密，但係我啲頭髮實在生得太快，一到一個月都唔剪就會好厚好柒

示意圖

啱啱剪完

三星期左右

一個月

以前讀中學三個禮拜
而家睇心情 最盡兩個月

好奇問下 巴打本身頭髮係曲定直?

我都係

同你個髮型都一樣

想問曲同直有咩分別

直，而且極硬，想ger都ger唔到

我都係直

樓主剪undercut 的話會唔會唔洗剪咁密
因為遮住 入面長左睇落都差唔多

利申：9up

所以我諗緊不如買個shaver自己剷青算，計落應該慳唔少

屌你你剪完都咁長梗係啦

我側邊鏟到貼晒架喇你係咪睇錯圖

同樓主髮型一樣 問題都一樣，之前密起嚟2個星期剪一次 側面真係長得好快

圖3都幾型

半年

我都係三星期，生得快又難打埋，一定要洗頭吹頭先出得街

側邊會生到好核突 飛鳩哂出黎
我就琴日剪完好爽

2-3星期一戈人

一個星期

利申：老衲

same… 4星期左右就忍唔到

試下電直側邊？

我都係 我仲要係英國 剪極側邊都好長

一樣，三星期一次

3個星期-一個月左右啦

我又係又直又硬，三個星期就頂唔順
依家買左個鏟自己搞掂

咩牌子？
平時點鏟唔會柒？

之前試過因爲側邊生得太快自己鏟，點知鏟到一忽忽，勁柒

我一星期一次 一長少少側邊啲頭髮就叉哂出黎
自己剪

頭髮硬直表示側邊一長少少就打橫生好似獅子咁
試過每兩星期就去鏟一次兩邊

兩個月

2個星期一次

4-5個月

自己剪

2個月

一個月

自己剪左成年幾
係後面難處理少少 其他部分都好易

我同樓主情況一樣，剪under cut會唔會好D

3個月先剪一次
太密剪會好貴

呢啲就係飛髮佬嘅陰謀
焗住你幾個星期剪一次
咁佢先可以keep住有錢賺
你想轉髮型？
唔好意思你啲頭髮唔夠長玩唔到髮型
利申：兩三個星期剪一次

3-4個月 一次過搞曬負離子嗰啲就幾乎喺髮型屋坐半日

一個月到要去搞搞，如果唔係d青位好似d箭豬咁

三至四個月

依家留緊長 無鏟 3個月到

屌 我當你個頭生得快
你剷光個頭咪得囉 on9 仲問
比撚盡你生返出頭髮1個月～個半月
洗撚三星期？？？
用下個腦先好冇？

兩個星期自己剷一次,二個月出街剪一次!

陰就睇心情
2邊長左會自己剷
大概一個月剷2 3 次到
利申強逼症

屌樓主同我一樣

就黎剪到窮

我個髮型同樓主一樣 又係長得好快
側邊仲要係打橫生飛晒出黎
而家自己剷兩邊 過兩三個月先去髮型屋執執

留到捐得先剪

一個月剪一次
但一個月剪速剪只剷青，第二個月先去salon

一星期

利申：自己剪，永遠keep住同一個長度

頭髮濃密多好

2-3個月

巴打好大壓力

試多幾次揾frd剷頭，年中慳唔小

半年一次 利申 女

識個女仔一年剪一次頭髮，又好耐先洗一次頭，好污糟

半年 每次剷光

我一日吾洗一次頭會覺得好嘔心

自己剷既巴打剷唔剷到後面?
我最多自己剷2邊, 後面唔敢落手

有錢就兩星期一次 窮個陣就三個月剪一次

如果你剷嗰陣會用guard其實可以放膽啲

有用呀
不過後面長果PART同短果PART唔係完全disconnect
結果都係唔識剷

4-5個月 對上一次係7月

前邊呀

吾你老母，你打個吾字我都覺得好嘔心

示意圖姐，有排都未長到隻眼度

有冇五年唔剪嘅示意圖？好想睇

成年冇剪過

一個月剪一次
有次試過3個月先剪，d頭瘡出曬黎